特首辦表示林鄭錄音僅事實陳述 無關政府立場

日前有多間傳媒報道，指林鄭月娥星期一在青年廣場與市民對話，提到政府不設獨立調查委員會，其中一個考慮是因為警隊抗拒，林鄭月娥星期二見記者曾否認；《蘋果日報》今日公開一段林鄭與青年閉門會面錄音，清楚聽見林鄭曾表明，警方抗拒成立獨立調查委員會。特首辦傍晚發稿回應，指林鄭月娥當日提及有關警務人員的看法，「屬事實陳述，與特區政府的立場無關」。

特首辦傍晚回應有關林鄭月娥 8 月 26 日在「一個閉門場合」的談話內容，重申政府認為監警會正主動審視 6 月 9 日後發生的大型公眾活動，所以不適合再另設獨立調查委員會，政府一貫立場是以既定機制處理；而林鄭月娥在 8 月 26 日八月二十六日的閉門場合中提及有關警務人員的看法，只是事實陳述，與特區政府的立場無關。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

竟然認左段錄音係真

特首不代表我

咁似尖啤比人拋棄